用經濟學角度解釋點解銅鑼灣間龍門會做唔住

始終銅鑼灣位於香港黃金地段，係屬於比較高收入人士嘅集中地，呢批人消費力較高，願意付出更高金額換取高質素食物，因此質素平平嘅龍門冰室做唔住都好合情合理。

簡而精

直頭質素差

樓主係張五常徒弟? 分析好到位

樓主分析勁中肯同有point, ，上次我同男朋友去附近 ，我話食龍門，佢同我講話，我book左位去食扒，我：😑

sis你有個咁嘅男朋友真係幸福🥰

有冇堪輿角度？

中肯

用風水解釋點解銅鑼灣間龍門會做唔住

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢係黃店增加左交易成本